小心風向講到狗搞掂要搵幫手，到時一有增兵就狂攻

大家都要留神。